\documentclass{campagne}
\usepackage{hyperref}
  \parindent=0pt
  \hangindent=0pt
\begin{document}
\begin{Form}
  \campagnecourttrue
  {\singlespacing
  \Large
  \bfseries
  \null\hfill\campagne \datecampagne\ --- Bilan \hfill\null

  }
  \def\DefaultWidthofText{\textwidth}
  \def\DefaultHeightofText{1.5\baselineskip}
  \def\DefaultHeightofTextMultiline{8\baselineskip}
  \renewcommand{\LayoutTextField}[2]{%
    \textbf{#1} %
    \vskip 0.5em %
    #2
  }
  \section{Informations générales}
  \TextField{Prénom et nom}
  \TextField{Parcours de formation}
  \TextField{Profil (métier / activité)}

  \section{Attentes}

  \TextField{Comment as-tu connu la campagne /  \Plasci?}


  \TextField[multiline]{Pourquoi es tu venu·e ? Quelles étaient tes attentes ?}
  \section{Satisfactions}
  \subsection{Pour chaque point, met une note de 1 à 5}
  \begingroup
  \renewcommand{\LayoutTextField}[2]{%
    \makebox[0.45 \textwidth][l]{%
      \textbf{#1}%
      \dotfill\space%
      #2%
    }%
  }
  \newcount\note
  \newcommand{\unenote}[1]{%
    \TextField{#1}%
    \ifnum\note=0%
      \hfill%
      \global\note=1%
    \else%
      \global\note=0%
      \par%
    \fi%
  }
  \def\DefaultWidthofText{\baselineskip}
  \def\DefaultHeightofText{\baselineskip}

  \unenote{Horaires et rythme de vie}
  \unenote{Contenu des formations}
  \unenote{Pédagogie des formations}
  \unenote{Conférences}
  \unenote{Planétarium}
  \unenote{Qualité du ciel}
  \unenote{Repas}
  \unenote{Matériel astronomique}
  \unenote{Matériel non astronomique}
  \unenote{Confort d'hébergement}
  \unenote{Ambiance \& convivialité}
  \unenote{Préparation en amont}
  \unenote{Rapport qualité / prix}
  \unenote{Gestion des transports}
  \unenote{Organisation des salles}
  \unenote{Guide de participation}

  \endgroup
  \def\DefaultHeightofTextMultiline{7\baselineskip}
  \vskip\baselineskip
  \TextField[multiline]{Le programme a-t-il satisfait tes attentes ? Qu'as tu appris pédagogiquement, scientifiquement, humainement?}
  \TextField[multiline]{Que faut-il améliorer? Que faut-il conserver ? Que faut-il inventer?}
\section{Gardons le contact}
  \def\DefaultHeightofTextMultiline{6\baselineskip}
  \TextField[multiline]{Es-tu prêt·e à participer / t'investir au \SA ? Comment ?}
  \renewcommand{\LayoutCheckField}[2]{#2 #1}%

  \vskip\baselineskip
  \CheckBox{Liste de discussions du pôle astro --- fréquence irregulière}

  \CheckBox{Infolettre du pôle astro --- quatre fois par an}

  \CheckBox{Offres de formation \Plasci\ --- une fois / semaine}

  \CheckBox{Offres de vacation \Plasci\ --- une fois / semaine}
\end{Form}

\end{document}
